的士貼住「邪教法輪功」

唔止一部

本身呢d藍的已經冇乜生意，依家仲咁貼唔係更加倒自己米咩

底佢地無客
要坐坐黃的

On9行為
的士佬仆街啦

而家周街都係的士
大大聲同啲客講唔好上佢依架

影埋車牌，然後email運豬署，車主又跌錢

最好舉手叫停佢，之後話唔駛

班的士狗好等錢洗

唔得貼架咩？要罰錢

慢慢等客啦 我call 黃的先

一眼睇落去乜毒更毒
即刻唔敢上

政府派 $36,000 資助俾每個的士司機，佢地唔憂做

邵家臻議員為還押手足發起「和你做筆友」計劃

毒的

有的士牌就拎得？即使無揸開？

DC9 好多藍到黑

運輸及房屋局局長陳帆說，新一輪防疫抗疫基金下，持駕駛證的士司機如能提供連續數月的租車證明，便可成為核實申請人，獲取每月6000元補貼；若非經常駕駛的的士司機，可獲一次過7500元補貼。

6000元 持續半年
7500元 一次性

咪又係益左有最多牌嘅人

的士車身廣告內容有限制

投訴啦

咁法輪功又真係邪教呀麻

有冇限制咪又係政府噏

啫係呢部有武漢肺炎
法輪功毒過佢又點喎
唔搭

以前會咁諗，因為佢d 野太over
而家根本香港都發生緊

中共先係最大邪教

等運豬班狗官煩下都好

見到唔撚坐呢d 支持黃的

屌 早知我都考的士牌啦

叫停佢
開門嘅時候大嗌 法輪大法好

痰胃豬

一齊支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

如果係邪教又可以係香港存在
咁啫係話黑警包庇啫

截停架的士然後同佢講 收皮啦 我唔搭

共產黨都係邪教，不用分得這麼細

坐下架

似廣告

法輪功最出名係多會然
中共最怕多人嘅團體

有無咩黃的call台推介？

見到人上車 我一定影相放上嚟
搭藍的=仆街冚家剷

一係坐黃的
一係call Uber
其他不了

方向倒轉，睇唔慣

坐黃的啦

其實呢輪開始多保皇廣告，大家可以搭多啲的士，但最緊要禮貌

何謂邪教？
冷門？覺得似就係？有人話就係？

痰豬豬笑而不語

邪唔過中共就唔算

黃圈
同路人
黃的台

都得，有冇巴打share 個tg bot 出嚟？我上次搭過黃圈，感覺好好。

先唔講政治立場
但法輪功唔係會覺得好野呀？
邪到仆街，佢無錯

正
順便叫佢揸去堆填區

見到呢d車要截停啦
問一大輪之後唔搭

鴨寮街北河街地鐵口極旺欄杆，一向都係法輪功基地，而家俾藍屍霸哂，高掛反法輪功邪教橫額

的士係藍票重點票倉

原來有人講左
記得問左過唔過海先
問有無八折
運桔一大輪先好走

黃的台tg @yellowcab_hk

同黃圈唔同人，不過我搭過都覺得唔錯，九龍區ok多車

一定唔會搭 屌你老尾on99

傻鳩 dc9

異端的士狗

令支共覺得受威脅嘅宗教=支共眼中嘅邪教

話時話 好多藍絲加入黃的台

唔係幫的士佬，但佢地都係租車，廣告錢係車行袋

好好野

點邪法

叫人飲雙氧水強身健體算唔算
有癌症叫人唔好睇醫生練氣功就得算唔算

證據

你讀下書先講啦
細細個睇就話信姐
大個左又唔fc

法輪功係宗教 佢地氣功係好勁 幫到好多人醫病
係有次圍中南海
中共驚佢地會影響政權先追擊抹黑喳

有無source呀
鳩up無秘笈

無生意都似

Respect 法輪功反共先鋒黎
我地有612 721 831 101...佢地都有425 610 720
425就黎到喇 所以啲共狗做嘢

汁: 425上訪事件

大陸開始做選舉工程, 比錢車行做野, 大陸攪完肺炎, 有時間做野, 其他仆街野陸續黎

你見過呀? 你識邊個法輪功咁做？

整返個黃的圈

宗教=心理醫生
邪教=嚴重傷害你/他人嘅心理醫生

我睇唔到法輪功係邪教
佢只係練啲特異功能（維基） 又 叫你向善
佢最多係騙子 但係有邊個宗教唔係呃
邊個知道死後會唔會上天堂落地獄 定 種善得善因 輪回做神仙

情況就有如抹黑新疆和香港有恐怖主義
跟住就大條道理對付你

黃的

你錯了
其實都係比中共大外宣污名
手段一樣架咋

寫明

Pin

的士條前列線好黃

傷害中共的心理醫生

法輪功都有人撐？

仲未block ? 冇野呀嘛五毛真係多謝你地

可 以搵運吉署投訴

〈在的士車身及車廂內展示/播放廣告的批核準則〉（2018年修訂版本）:
A.(iii) 如對廣告內容的真實性有所懷疑，則不得展示其廣告。
(iv) 不准展示 ／播放會令大多數社會人士或關注該等事宜的人士不滿，或會冒犯宗教觀點、種族特性或社會某部分人士的產品或服務廣告。

打壓宗教自由廣告已經夠打

中共 佛道回基督都話係異端
全世界都係邪教 得中共係正派

申請裝修？

唔洗幫定唔幫 總之見貼中共港共保皇既政治宣傳既車
一律唔幫襯

我鍾意

係勒，不過上次掛支那旗只係警告算

歷史係咁

1）法輪功提倡練氣功強身
2）好多人覺得有效，join
3）開始有學者覺得練此氣功可以令人健體強國，叫年青人練功
4）中國科學研究院話氣功係偽科學，反對人練功強身
5）法輪功包圍抗議
6）中共將法輪功定性為邪教

似係科學教發威，打壓法輪功
所以，由此事可見，自由主義比科學主義更優。

如果國家係走科學主義，可以將晒所有宗教，神學，佛學，神秘學，創造論，超驗論，甚至正統西醫以外的醫學，一律定性偽科學。從事呢些活動的，都一律要收監或取締。但科學係由探索，大擔假設開始，科學主義其實亦會打擊研究人類科學的熱誠，所以科學主義本身最終也會變成無科學發展。

大家最好影相，send email嘅時候提供埋時間、地點、所觸犯嘅條例
咁運輸署先做到嘢

有冇人影到車牌 可以亂則貼嘢咩 投訴啦

記得係雙黃截停同影埋相

呢位司機大佬將停係度，比武漢病毒更"獨", 生意0 case .

佢反共架

依家中共雜總全面打擊反對勢力.

個人觀點=> 美國呢段時會咩都唔做機會好大.
1) 自己疫情都忙死
2) 已經把心一橫, 等美資走得七七八八,
就取消香港關係法.依家收集足夠證據任中共去做.

後武肺時期,係大時代開始.
想勇武我會勸你地,在大時代到來之前保存實力.

題外話，點解法輪功同反法輪工班友成日一齊開檔，仲要好和平唔打交個下先好野

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

疑問：係的士車身賣廣告有冇違規，係咪一定要係車頂裝個燈箱或者...

如果畜牲的士佬排緊隊等客，就坐佢後面個架！

請問法倫功有咩邪教教義？我唔撚知啫？我覺得佛教、天主教、基督教都係邪教喎！戇鳩！

再睇下新華社對鎮壓法輪功的原因

新華社聲明：「法輪功反對中國共產黨和中央政府，追求唯心主義、有神論和封建迷信」；新華社斷言，法輪功的真、善、忍原理與中國共產黨努力實現的社會主義道德理念和文化進步沒有絲毫共同點，因此有必要摧毀法輪功，以維護共產黨的先進地位和純潔性。在鎮壓起初，其他發表在中國國家級媒體上的評論也聲稱法輪功必須被打敗，因為法輪功的有神論哲學與馬列唯物主義不相容。

好明顯，法輪功被列入邪教，係政府霸權和科學主義作崇。

科學主義不同科學，科學比自由優勝，但自由主義比科學主義優勝。

車牌

都幾懷舊，中文字仲玩右到左

法輪功知自己冇狗照唔敢亂郁
青關會上頭冇落order唔會開片 開咗都冇得分

有次的士司機同我講佢有4百幾部的士

開一開門，屌佢老母之後大大力閂

其實支共先係邪教

邪教派內不停宣傳武漢肺炎係黎自外國
派內教徒(藍絲/小粉紅)就鳩信係黎自美國/意大利

邪教派內不停宣傳自己係國際上受迫害
派內教徒就鳩信，結果就不停係全球打壓其他人/香港/台灣

但邪教派內同時又不停宣傳大劣係偉大
派內教徒(包括海外住多年既大劣人) 就鳩信，完全盲撐共黨/維尼

同邪教一模一樣

i mean 痰胃豬

自掘墳墓

截佢埋嚟再叫佢走囉...

法輪功主無為同向善
同天道一樣

你可以話佢係偏門嘅教
但一定唔係邪教，咁講佢你唔人道

個slogan 由右到左咁寫
慌死人地唔知係大陸落既廣告

你年紀應該好細
法輪功係邪教都唔知
邪教關键在創辦人"李洪志"

好多連登仔最唔信法律, 但法輪功偏偏受到香港法律所保護,
基本上同韓國邪教一樣, 無犯法想郁都郁唔到
除了法輪功, 香港法律亦保護倫敦金、非層壓式傳銷等詐騙集團

李洪志:

Wiki下法輪功歷史先講啦

睇野要睇細節

On9

會違反左a4點， 冒犯宗教觀點

大紀元係同路人
不分化不割席
拉

因小失大

做得好，一眼睇到邊部唔可以唔幫襯

.. 原來而家法輪工都岩

青關社有米

覺唔覺呢排支那攻勢有d 唔同，好明顯係中聯辦換左人之後開始

目標係9月

俾錯左個正評

笑死 中共抹黑宣傳 黃絲唔會幫襯
中立 淺藍 港豬 見到「邪教」、「法輪功」、「毒」字眼都嚇走

有班人走火入魔,法輪功本身無野,中共重推介人練初期

連登仔：信氣功唔信中醫

記住罷搭 敵人嘅朋友都係敵人

低質轉移話題

因為法輪功明確反共 被中共定性恐怖組織, 天滅中共句野都係法輪功黎

Again, 邪教關键在創辦人"李洪志", 而唔係今日你見到嘅法輪功
wiki 可以任人改, 可以洗底, 同睇共產黨歷史一樣唔可靠
而且李洪志年代已超過廿年
無可否認, 今日嘅法輪功已經無咗李洪志當年佛祖嘅影子
如果法輪功近年先創立, 我也唔會覺得法輪功屬邪教
可惜... 一日係雞, 終身都係雞, 呢廿年洗咗底都曾經係雞

個方向唔係由右至左係，左至右

藍的認證

貼埋你睇佢個歷史係咁

1）法輪功提倡練氣功強身
2）好多人覺得有效，join
3）開始有學者覺得練此氣功可以令人健體強國，叫年青人練功
4）中國政府叫佢註冊，加入體制受監管，李洪志拒絕
5）中國科學研究院話氣功係偽科學，反對人練功強身
6）法輪功包圍中國科學院抗議
7）中共將法輪功定性為邪教

键你老母呀
鍵字都唔識打

敵人既敵人係朋友
所以法輪功都算係半個手足黎

錫安教 教飲雙氧水, 有個女中同 撐飲雙氧水 話只係飲少少，你茶記食野都唔會食哂成樽辣椒醬,話啲人誤導, 台灣有教主同過千個女信徒做愛 新聞有報。

法輪功 暫時未見過咩出位野,只係擺街站，
佢有講氣功,百毒不侵，但只係同健康嘅人咁講 病左唔會攬上身始終要睇醫生
見過啲5毛share張圖法輪功學徒荷蘭烹屍, 1. 唔知個報導係咪作出黎 好似點新聞港人港地etc
2.有烹屍 唔等於關法輪功事, 法輪功教義無教人害人
3.法輪功有痴線佬, 正如有和尚去咸碟鋪, 香港有藍c，你唔會滅左佛教&香港人

即時諗起呢張

年少無知
你個歷史係假
我貼相就係想話你知李洪志當年將自己講成得道高人
近似佛祖, 有佛輪, 似韓國新天地教主咁
法輪功唔止講氣功, 仲有佛學, 你睇李洪志poster件衫
法輪功係佛教嘅異端組織

我一定唔上車

法輪功叫人劏開自己個肚唔係邪教係咩？
就算邪教都係同路人
你班冇思考嘅黃衞兵真係慘

你俾藍絲洗左腦咋？
你話人地歷史假，你有join過佢地組織？
我淨係記得1999年7月中共取締法輪功時，稈港和國際回響都極大。
你知國際一向偏坦基督教，而且法輪功在香港和西方本身都無咩人信。但取締法輪功回響都咁大，肯定係中共問題居多。

你信藍絲文宣？

依d野高登果陣就已經講緊
佢係唔係邪教都唔係重點
重點係你班戇鳩再批鬥就批走曬啲人

你就畀法輪功洗腦
我講咗 N次係廿年前
今日嘅法輪功已經唔同, 佢哋已經再無用法輪佛法, 改用法輪大法

BTW, 毛魔金句: "敵人嘅敵人就係朋友 " 係教壞下一代
點會有人用共產黨嘅金句去打倒共產黨 ? 世界上邊個鍾意共產黨 ?

重咁天真覺得政府人員會幫你 搞惡勢力
咁不如報交通狗喇

又係呢隻5毛

憎恨共產黨同以牙還牙就冇衝突既

毛澤東冇錯係一個政治大仆街，但係無可否認佢係軍事同革命頭腦方面係有一手

睇真些，廿年前先冇咁邪
當年發展極快，話練功強身健體，
俾中共打壓完先開始邪。

其實架車痴咩廣告，唔關司機事，關車主事
所以個司機可能係手足

大把人係M記搵食你又唔屌

戇鳩！你幾撚多歲咁撚多見識呀！我讀大學時，教授話佢知道有些教授都有信法輪功！我果時都係得啖笑！你支那毒病上腦就走去睇醫牲！唔撚信傳統宗教就叫邪教？我無宗教信仰，但唔覺法輪功有邪教成份！如果法輸功係邪教，美國、台灣、支港正苦一早禁撚左！唔係傳統宗教就係邪教？你用下腦啦！戇鳩！

如果話敵人既敵人唔係朋友
咁美國台灣都唔係同路人啦

用下腦啦兒登仔，反共唔代表人地個套鳩嫁

你個回覆都講唔出李洪志同邪教有咩關係

政治宣傳好似違反條例

唔通你見到佢衝紅燈、cut雙白線?

Dc9 平時已經唔洗交稅 , 而家仲要有錢收 ?

逃開稅都有錢派,痴撚線

無交稅 都有得收 ？

有咩宗教唔係cult
根本所有都係cult
嚴重程度只係睇你有冇影響力

依家個重點好明顯係，打正旗旗號反法輪功嘅人，通常都係紅到發黑嗰班共狗
咁藍的罷坐就實冇死上面嘈乜呀

新界的都有

最近見多咗好多的士有建制宣傳

唔想再同on9討論
點解唔拉得, 唔禁得請參考南韓新天地教、倫敦金、LB 傳銷等等

如果法輸功係邪教，支港正苦一早禁撚左 ???
今時今日仲有on9覺得政府禁先係邪教、唔禁就唔係邪教 ...
你真係對唔住前線嘅手足, 對唔住呢個運動
港獨派幾時畀政府禁咗 ?
港獨派只係不停被政府打壓，議席都DQ
講真法輪功比港獨派有更大自由、有更多生存空間
你個 on9 用"支港正苦"標準去睇一個組織 ? 蝦...蝦...蝦....

共匪最毒

現實版spin

岩曬，大大隻字印住藍的

見到小巴都有貼

dc9

只知敵人嘅敵人就係朋友

邪唔邪教唔係重點 佢同支共比 邊個先係邪教？

Push

法輛功手足

的屎狗無一個係無辜架
諗下佔中!!
諗下斷左腳既女手足!!

見到呢d要report

各位影埋車牌放上黎
一齊做投訴師

點解法輪係邪？因為中共話你知係邪？

截停佢
之後望兩望個廣告就走你

咁撚似中共啲洗腦大法

車主貼咗已經有錢收啦，你租車嘅無生意關我咩事，記得交租，我仲要拎政府補貼

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

咁咪好囉，清楚晒

就係因為冇生意，所以先收錢貼
唔係點解以前唔見有，呢排特然咁多

所以你咪戇鳩囉，口口聲聲話人係邪教，有舉唔撚到例子！你話佢個有個教主就係邪教，咁主張神代言人的教宗，天主教都係邪教喎！咁活佛轉世又點？

上面講黎講去都講唔出法輪功點解係邪教

有中共認證
唔通法輪功真係好野黎